習大吹捧深圳奇蹟，卻蔑視香港 ！ 要融掉香港，只會閉氣窒息而亡。！｜ 細說中南海

習大吹捧深圳奇蹟，卻蔑視香港 ！
要融掉香港，只會閉氣窒息而亡。！｜
細說中南海 (第2節)
20年10月17日

香港花生
214K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

又po垃圾

屌你老母啦 課金課金 課你老母

會聽吳明德
鐵頭仁去食屎啦

屎煎餅係咪有莽想症????